{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_033082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "발교산"
    },
    "text": "高さは998mで、横城郡清一面の北西、洪川郡永貴美面の東側から南北に長く位置している山だ。 この山は山々に囲まれているため奥地であり、登山路が新しく開発されたばかりなので自然の状態をそのまま維持している。 この山には滝があり、その長さは30mだ。 なんと鉄分が多く含まれている渓谷の水がこの滝から流れている。 この山の下に位置する村は鳳鳴里だ。 この村は隅ごとに山で囲まれているため、隅とも呼ばれる。 鳳鳴里に行くバスは一日に数回運行されず、冬には雪がたくさん降ると運行が中断されることもある。 山登りは鳳鳴里のアング折りたたみ村から始まり、松林地帯を過ぎて渓谷道に沿って頂上に登り、ミョンリチ峠と兵務山を経て事実木が村に下山する。 この登山の距離は約15kmであり、7~8時間がかかる。 この山の周辺には手打寺と三峰薬水場のような名勝地がある。 宿泊は事実木二村で民宿をしたり、清日面と東面にある施設を利用することができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この山の標高は何メートルですか？",
            "answer": "998mです。"
        },
        {
            "question": "この山の位置はどこですか？",
            "answer": "横城郡清一面の北西、洪川郡永貴美面の東側から南北に長く位置しています。"
        },
        {
            "question": "この山にある滝の長さは何メートルですか？",
            "answer": "30mです。"
        },
        {
            "question": "滝から流れる渓谷の水には何が含まれていますか？",
            "answer": "鉄分が多く含まれています。"
        },
        {
            "question": "村は山で囲まれているため、何と呼ばれますか？",
            "answer": "鳳鳴里は隅とも呼ばれます。"
        },
        {
            "question": "鳳鳴里に行くバスはどれくらいの頻度で運行されていますか？",
            "answer": "一日に数回運行されず、冬には雪が降ると運行が中断されることもあります。"
        },
        {
            "question": "山登りの出発点はどこですか？",
            "answer": "鳳鳴里のアング折りたたみ村からです。"
        },
        {
            "question": "山登りの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "約15kmです。"
        },
        {
            "question": "山登りにかかる時間はどれくらいですか？",
            "answer": "7~8時間かかります。"
        },
        {
            "question": "山の周辺にある名勝地は何ですか？",
            "answer": "手打寺と三峰薬水場のような名勝地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 261
    }
}